「白票黨出嚟未」覺唔覺一定會有人帶風向投白票

一定有人帶風向
亦會有人被帶風向

因為初選結果唔符合自己嘅世界（認為連登=全香港）
結果就要投白票

唔鍾意omdb 咪投初選出到嚟既本士派 各有各投

不了 投白票算

A

尊重初選結果 唔好做黃碧雲2.0 各有各投

，

冇本土就射落海

本土贏哂，點樣無本土

咪係

白兵黨

白票師